中移上唔撚到網

有無人都係咁 停咗三個字